---
layout: default
title: Can I switch to Deflect during a DDoS attack?
lang: fa
ref: Can I switch to Deflect during a DDoS attack
tags:
 - FAQ
 - FAQ_overview
---


* شما می‌توانید به شبکه Deflect در هر زمانی بپیوندید ولی بهتر است که قبل از
  یک حمله این کار انجام شود. اگر شما صبر کنید تا سایت تحت حمله قرار بگیرد، ما
  باز هم می‌توانیم به شما کمک کنیم ولی DNS می‌تواند تا ۲۴ طول زمان
  ببرد تا منتقل شود. و در این زمان 'bot' ها به حمله به وب‌سایت شما حمله
  خواهند کرد، و بنابراین cache کردن فورا مؤثر نخواهد بود. همان‌طور که
  می‌گویند پیشگیری بهتر از درمان است، بنابراین منتقل کردن وب‌سایت قبل
  از حمله شما را از بسیاری دردسرها و در دسترس‌نبودن‌ها حفاظت
  می‌کند. 
  در کل، ما باید سایت شما را قبل از منتقل شدن ارزیابی کنیم و این ممکن است
  زمان‌گیر باشد. ولی اگر مشکل فوری باشد، البته که لطفا با ما تماس بگیرید و
  ما هر چه بتوانیم انجام می‌دهیم.
  |ایا هنگام حمله DDoS می‌توانم به Deflect بپیوندم
